# Translations template for Tabletop Club.
# Copyright (c) 2020-2023 Benjamin 'drwhut' Beddows.
# Copyright (c) 2021-2023 Tabletop Club contributors (see game/CREDITS.tres).
# This file is distributed under the same license as the Tabletop Club project.
# Benjamin 'drwhut' Beddows <drwhut@gmail.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-09 09:02+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-09 08:08+0000\n"
"Last-Translator: Yao NianQing <imbearchild@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"tabletop-club/game/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18-dev\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: ../Scenes/ImportAssets.tscn:35
msgid "Importing assets..."
msgstr "资源导入..."

#: ../Scenes/ImportAssets.tscn:56
msgid "Missing Asset Folder"
msgstr "资源文件夹丢失"

#: ../Scenes/ImportAssets.tscn:62
msgid "Missing Module"
msgstr "模块丢失"

#: ../Scenes/Loading.tscn:41
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:51
msgid "Singleplayer"
msgstr "单人模式"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:58 ../Scenes/MainMenu.tscn:159
#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:966
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人模式"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:222 ../Scenes/MainMenu.tscn:65
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:72 ../Scenes/MainMenu.tscn:316
msgid "Credits"
msgstr "鸣谢"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:79
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:98 ../Scenes/MainMenu.tscn:341
msgid "Import Log"
msgstr "日志导入"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:99
msgid "0"
msgstr "0"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:107
msgid "Tabletop Club on Itch.io"
msgstr "Tabletop Club on Itch.io"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:116
msgid "Source Code"
msgstr "源码"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:125
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:134
msgid "Discord"
msgstr "论坛"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:143
msgid "Matrix.org"
msgstr "Matrix.org"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:152 ../Scenes/MainMenu.tscn:247
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:177
msgid "Host Game"
msgstr "主机游戏"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:183
msgid "Create a new lobby for your friends to join over the Internet."
msgstr "创建一个新的房间和线上好友一起游玩。"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:195 ../Scenes/MainMenu.tscn:242
msgid "Join Game"
msgstr "加入游戏"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:201
msgid "Use a room code to join your friend's lobby."
msgstr "通过房间号加入好友的房间。"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:207
msgid "Enter Room Code"
msgstr "输入房间号"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:227
msgid "Room Code:"
msgstr "房间号："

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:236
msgid "ABCD"
msgstr "ABCD"

#: ../Scenes/MainMenu.tscn:334
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:48
msgid "Audio"
msgstr "声音"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:61
msgid "Master Volume"
msgstr "最大音量"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:68
msgid "Sets the overall volume of all sources of sound in the game."
msgstr "设置游戏中所有音源的总音量。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:79
msgid "Music Volume"
msgstr "音乐音量"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:87
msgid "Sets the volume of all music sources in the game."
msgstr "设置游戏中所有音乐源的音量。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:98
msgid "Sounds Volume"
msgstr "音量"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:106
msgid ""
"Sets the volume of sound sources played manually throughout the game, for "
"example, from speakers."
msgstr "设置在整个游戏过程中手动播放的声源的音量，例如来自扬声器的音量。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:117
msgid "Effects Volume"
msgstr "效果音量"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:125
msgid ""
"Sets the volume of sound effects played automatically throughout the game, "
"for example, pieces falling on the table. "
msgstr "设置在整个游戏过程中自动播放的音效音量，例如，棋子掉在桌子上。 "

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:142
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:155
msgid "Mouse Horizontal Sensitivity"
msgstr "鼠标水平灵敏度"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:162
msgid "Sets the horizontal sensitivity of the rotation of the camera."
msgstr "设置相机旋转的水平灵敏度。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:174
msgid "Mouse Vertical Sensitivity"
msgstr "鼠标垂直灵敏度"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:182
msgid "Sets the vertical sensitivity of the rotation of the camera."
msgstr "设置相机旋转的垂直灵敏度。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:194
msgid "Mouse Horizontal Invert"
msgstr "鼠标水平反相"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:202
msgid "Used to invert the rotation of the camera horizontally."
msgstr "用于水平反转相机的旋转。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:209
msgid "Mouse Vertical Invert"
msgstr "鼠标垂直反转"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:217
msgid "Used to invert the rotation of the camera vertically."
msgstr "用来反转摄像机的垂直旋转。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:224
msgid "Camera Movement Speed"
msgstr "摄像机移动速度"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:232
msgid "Used to set how fast the camera moves across the table."
msgstr "用来设置摄像机在桌子上移动的速度。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:244
msgid "Hold Left Click to Move Camera"
msgstr "按住鼠标左键来移动镜头视角"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:252
msgid ""
"Used to allow the player to move the camera by dragging the mouse across the "
"table."
msgstr "用于允许玩家通过在桌子上拖动鼠标来移动摄像机。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:259
msgid "Zoom Sensitivity"
msgstr "变焦敏感度"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:267
msgid ""
"Sets how fast the camera zooms in and out of the table when using the scroll "
"wheel."
msgstr "设置使用滚轮时相机放大和缩小表格的速度。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:279
msgid "Zoom Invert"
msgstr "变焦反转"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:287
msgid "Used to invert the direction of zooming when using the scroll wheel."
msgstr "用于在使用滚轮时反转缩放的方向。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:294
msgid "Piece Lift Sensitivity"
msgstr "物件升降敏感度"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:302
msgid "Sets how fast a piece will move when lifting it off the table."
msgstr "设定将棋子抬离桌面时的移动速度。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:314
msgid "Piece Lift Invert"
msgstr "物件升降反转"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:322
msgid ""
"Used to invert the direction a piece will go when lifting it off the table."
msgstr "用来反转物件在抬离桌台时的方向。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:329
msgid "Piece Rotation Invert"
msgstr "反转物件旋转"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:337
msgid "Used to invert the direction a piece will rotate."
msgstr "反转物件的旋转方向。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:344
msgid "Hand Preview Enabled"
msgstr "启用手牌预览"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:352
msgid ""
"When set, hovering over a card in your hand will display an enhanced preview "
"of the card after a short period of time."
msgstr "当此项被设置，鼠标短时间悬停在你的手牌上即可预览牌面。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:360
msgid "Hand Preview Delay"
msgstr "手牌预览延迟"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:368
msgid ""
"Used to set how long the mouse needs to be kept still before a preview of a "
"card is displayed from the hand."
msgstr "设置显示手牌预览前需要鼠标悬停的时间长度。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:380
msgid "Hand Preview Size"
msgstr "手牌预览大小"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:388
msgid "Used to control how large the card preview is."
msgstr "控制手牌预览的大小。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:400
msgid "Hide Control Hints"
msgstr "隐藏操作提示"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:408
msgid "Used to hide the dynamic text displaying how to control the game."
msgstr "隐藏游戏中动态显示的帮助文字。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:421
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:435
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:455
msgid "Autosave Interval"
msgstr "自动保存间隔"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:463
msgid "Used to set how often autosaves are created."
msgstr "设置自动保存的频率。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:465 ../Scripts/OptionsMenu.gd:70
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:474
msgid "Autosave File Count"
msgstr "自动保存文件计数"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:482
msgid "Used to set the maximum number of autosave files that are made."
msgstr "决定自动保存最多会产生的存档数量。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:492
msgid "Skip Splash Screen"
msgstr "跳过闪屏"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:500
msgid "Skips the Godot Engine splash screen when the game starts."
msgstr "跳过游戏启动时的 Godot Engine 闪屏界面。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:508
msgid "Show System Warnings"
msgstr "显示系统警告"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:516
msgid "Displays system warnings in the chat box."
msgstr "在聊天框内显示游戏系统的警告信息。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:525
msgid "Show System Errors"
msgstr "显示系统错误"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:533
msgid "Displays system errors in the chat box."
msgstr "在聊天框内显示游戏系统的错误信息。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:561
msgid "Opens the assets folder in your file explorer."
msgstr "在文件浏览器内打开资源文件夹。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:563
msgid "Open Assets Folder"
msgstr "打开资源文件夹"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:579
msgid "Reimport Assets"
msgstr "重新导入资源"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:592
msgid "Key Bindings"
msgstr "键位绑定"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:606
msgid "Move Forward"
msgstr "向前移动"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:613
msgid "Moves the camera forward."
msgstr "使视角向前移动。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:623
msgid "Move Back"
msgstr "向后移动"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:631
msgid "Moves the camera backwards."
msgstr "使视角向后移动。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:641
msgid "Move Left"
msgstr "向左移动"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:649
msgid "Moves the camera left."
msgstr "使视角向左移动。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:659
msgid "Move Right"
msgstr "向右移动"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:667
msgid "Moves the camera right."
msgstr "使视角向右移动。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:677
msgid "Rotate Camera"
msgstr "旋转视角"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:685
msgid "Enable rotation of the camera when moving the mouse."
msgstr "在移动鼠标时旋转视角。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:695
msgid "Reset Camera"
msgstr "重置视角"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:703
msgid "Resets the camera to the default position."
msgstr "将视角重置到默认位置。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:713
msgid "Zoom In / Lift Piece Down"
msgstr "放大 / 放下部件"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:721
msgid "Zoom the camera towards the table, or lift a piece down onto the table."
msgstr "把视角靠近桌子，或者把部件向下移动靠近桌面。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:731
msgid "Zoom Out / Lift Piece Up"
msgstr "放大 / 提起部件"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:739
msgid "Zoom the camera away from the table, or lift a piece up from the table."
msgstr "使视角远离桌面，或者把部件提起来远离桌面。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:749
msgid "Flip Piece Orientation"
msgstr "翻转部件"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:757
msgid ""
"Flip the selected piece or the piece the mouse is over on the horizontal "
"axis."
msgstr "在水平轴向上翻转选中的或者鼠标拿取的部件。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:767
msgid "Reset Piece Orientation"
msgstr "重置部件翻转"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:775
msgid ""
"Resets the selected piece or the piece the mouse is over to its default "
"orientation."
msgstr "重置选中的或者鼠标拿取的部件的翻转情况。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:785 ../Scripts/Game/CameraController.gd:1577
msgid "Rotate Piece"
msgstr "旋转部件"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:793
msgid "Rotates the the piece that is selected, or that the mouse is over."
msgstr "旋转选中的或者鼠标拿取的部件。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:803 ../Scripts/Game/CameraController.gd:1210
#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1530
#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1585
msgid "Shuffle"
msgstr "洗牌"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:811
msgid ""
"Shuffle stacks of cards or tokens that are selected, or that the mouse is "
"over."
msgstr "打乱选中的或鼠标拿取的牌堆或卡堆。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:821
msgid "Lock/Unlock Piece"
msgstr "锁定/解锁部件"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:829
msgid ""
"Toggles the lock on the selected piece, fixing its position and rotation."
msgstr "切换选中部件的锁定状态，锁定的部件无法被旋转或移动。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:839
msgid "Delete Piece"
msgstr "删除部件"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:847
msgid "Deletes the currently selected piece."
msgstr "删除选中的部件。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:857
msgid "Toggle Debug Info"
msgstr "切换调试信息"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:865
msgid "Toggles whether debug information is displayed."
msgstr "设置是否显示调试信息。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:875
msgid "Quicksave"
msgstr "快速保存"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:883
msgid "Creates a quicksave file."
msgstr "创建一个快速保存存档。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:893
msgid "Quickload"
msgstr "快速加载"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:901
msgid "Loads the latest quicksave file."
msgstr "加载最新的快速保存存档。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:911
msgid "Toggle UI"
msgstr "切换 UI 显示"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:919
msgid "Toggles whether the entire UI is displayed."
msgstr "切换整体 UI 是否显示。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:929
msgid "Take Screenshot"
msgstr "截屏"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:937
msgid "Takes a screenshot of the game in its current state."
msgstr "对游戏的当前状态截屏。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:952
msgid "Used to reset the key bindings to their default values."
msgstr "将键位绑定恢复到默认。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:953 ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1413
msgid "Reset Bindings"
msgstr "重置绑定"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:980 ../Scripts/Game/CameraController.gd:1227
#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:185
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:987
msgid "The player's displayed name in multiplayer lobbies."
msgstr "在多人房间中显示的玩家名称。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:989
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:997 ../Scripts/Game/CameraController.gd:1338
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1005
msgid "The player's displayed colour in multiplayer lobbies."
msgstr "在多人房间中显示的玩家颜色。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1015
msgid "Chat Font Size"
msgstr "聊天字体尺寸"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1023
msgid "Changes the size of the text in the chat box."
msgstr "改变聊天框的字体尺寸。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1025 ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1156
#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:80
msgid "Medium"
msgstr "中号"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1034
msgid "Hide Player Cursors"
msgstr "隐藏玩家鼠标"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1042
msgid ""
"Used to stop showing other player's cursors when in multiplayer lobbies."
msgstr "在多人房间中不显示其他玩家的鼠标位置。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1050
msgid "Censor Profanity"
msgstr "不良信息过滤"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1058
msgid ""
"Used to censor potentially offensive words in the chat window when in "
"multiplayer lobbies."
msgstr "过滤多人房间内的脏字。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1073
msgid "Video"
msgstr "图形"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1087
msgid "Window Mode"
msgstr "显示模式"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1094
msgid "Sets the mode in which the game window is displayed."
msgstr "设置窗口的显示模式。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1096 ../Scripts/OptionsMenu.gd:74
msgid "Windowed"
msgstr "窗口"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1105
msgid "Field of View"
msgstr "视场"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1113
msgid "Sets the field of view of the in-game camera."
msgstr "设置游戏内视角的范围大小。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1126
msgid "VSync"
msgstr "垂直同步"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1145
msgid "Shadow Detail"
msgstr "阴影细节"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1165
msgid "Multisample Anti-Aliasing (MSAA)"
msgstr "多重采样抗锯齿（MSAA）"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1177 ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1199
#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1240 ../Scripts/OptionsMenu.gd:78
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1186
msgid "Screen Space Ambient Occlusion (SSAO)"
msgstr "屏幕空间环境遮挡（SSAO）"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1208
msgid "Skybox Radiance Detail"
msgstr "天空盒辐射细节"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1219 ../Scripts/OptionsMenu.gd:79
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1228
msgid "Depth of Field"
msgstr "景深"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1249
msgid "Depth of Field Amount"
msgstr "景深模糊度"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1257
msgid ""
"Used to determine how much the background is blurred when using depth of "
"field."
msgstr "设置在景深启用时背景模糊的程度。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1269
msgid "Depth of Field Distance"
msgstr "景深距离"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1277
msgid ""
"Used to set the threshold of what is considered the background when using "
"depth of field."
msgstr "设置在景深启用时背景模糊的距离。"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1289
msgid "Table Paint Filtering"
msgstr "桌面笔迹过滤"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1312
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:410
#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:154
#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1318
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:502
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:575
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:642
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:696 ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1325
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1370
msgid "Please press a key or button to bind it..."
msgstr "按任意键以绑定键位……"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1390
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1397
msgid "Keep video settings?"
msgstr "保存图像设置？"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1405
msgid "Reimporting Assets"
msgstr "重导入资源"

#: ../Scenes/OptionsMenu.tscn:1423
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: ../Scenes/RandomMusicPlayer.tscn:23
msgid "Now Playing:"
msgstr "正在播放："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:99
msgid "Deal X cards"
msgstr "分发 X 张牌"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:129
msgid "Select track"
msgstr "选择曲目"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:147
msgid "Positional audio"
msgstr "位置性声源"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:153
msgid "Range:"
msgstr "范围："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:173
msgid "Take X off top"
msgstr "自顶拿取 X"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:186
msgid "Take X out"
msgstr "拿出 X"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:242
msgid "Position:"
msgstr "位置："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:253
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:311
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:363
msgid "X:"
msgstr "X:"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:269
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:325
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:379
msgid "Y:"
msgstr "Y:"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:285
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:339
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:395
msgid "Z:"
msgstr "Z:"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:300
msgid "Rotation (°):"
msgstr "旋转角度 (°)："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:352
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:529
msgid "Scale:"
msgstr "缩放："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:430
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:442
#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1288
msgid "Set value"
msgstr "设置值"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:473
msgid "Strength:"
msgstr "强度："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:484
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:561
msgid "System:"
msgstr "系统："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:567
msgid "Metric"
msgstr "公制"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:602
msgid "Brush Color:"
msgstr "笔刷颜色："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:615
msgid "Brush Size:"
msgstr "笔刷尺寸："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:626
#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:680
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:669
msgid "Eraser Size:"
msgstr "橡皮擦尺寸："

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:699
msgid "Select a track..."
msgstr "选择曲目……"

#: ../Scenes/Game/CameraController.tscn:704
#, python-format
msgid "Loaded %d tracks."
msgstr "已加载 %d 曲目。"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:35
msgid "Missing Assets"
msgstr "资源缺失"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:44
#, python-format
msgid ""
"The host has imported assets that your client is missing. This means that "
"you won't be able to see these assets while in this game. There are a total "
"of %d missing assets, and %d assets differ between your client and the "
"host's client:"
msgstr ""
"房主使用了你的客户端缺失的资源。这意味着你不能在游戏中看到这些资源。一共有 "
"%d 个资源缺失，你与主机有 %d 个资源差异："

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:58
#, python-format
msgid ""
"Your client is also missing %d files, and %d files differ from that of the "
"host's, which in total is %s of data:"
msgstr ""
"你的客户端也缺失了 %d 个文件，且有 %d 个文件与主机不同，数据总差异为 %s："

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:86
msgid "Yes, download missing assets."
msgstr "是，下载缺失的资源。"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:93
msgid "No, continue without them."
msgstr "否，忽略并继续。"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:99
msgid "Download Assets?"
msgstr "是否下载资源？"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:108
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中……"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:123
msgid "Waiting for download..."
msgstr "等待下载……"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:136
msgid "Waiting to verify integrity..."
msgstr "等待完整性验证……"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:149
msgid "Waiting to import assets..."
msgstr "等待导入资源……"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:168 ../Scenes/Game/Game.tscn:186
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: ../Scenes/Game/Game.tscn:176
msgid "Download Folder Locked"
msgstr "下载文件夹已锁定"

#: ../Scenes/Game/UI/ChatBox.tscn:54
msgid "Type a message here..."
msgstr "在此处键入消息……"

#: ../Scenes/Game/UI/ChatBox.tscn:60
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:37 ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:146
msgid "Objects"
msgstr "物件"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:43 ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:162
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:285
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:11
#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:49
msgid "Room"
msgstr "房间"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:55
msgid "Notebook"
msgstr "笔记"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:61
msgid "Flip Table"
msgstr "掀桌"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:67
msgid "Clear Table"
msgstr "清理桌面"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:74
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:83
msgid "45°"
msgstr "45°"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:91
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:157
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:158
#, python-format
msgid "Added %s."
msgstr "已添加：%s。"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:159
#, python-format
msgid "Added %d objects."
msgstr "已添加：%d 个物件。"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:166
#, python-format
msgid "Loaded %d games."
msgstr "加载 %d 个游戏。"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:204
msgid "Back to game"
msgstr "回到游戏"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:210
msgid "Save game"
msgstr "保存游戏"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:216
msgid "Load game"
msgstr "加载游戏"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:228
msgid "Quit to main menu"
msgstr "退出到主菜单"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:234
msgid "Quit to desktop"
msgstr "退出到桌面"

#: ../Scenes/Game/UI/GameUI.tscn:239
#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:164
msgid "Load a file"
msgstr "加载文件"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/ContainerContentDialog.tscn:42
msgid "Take"
msgstr "拿取"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/ContainerContentDialog.tscn:50
msgid "Take All"
msgstr "拿取全部"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.tscn:12
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.tscn:33
msgid "Show advanced developer information in JSON form."
msgstr "显示 JSON 格式的高级开发者信息。"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.tscn:34
msgid "Advanced view"
msgstr "高级视图"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:35
msgid "+ New Page"
msgstr "+ 新页面"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:54
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:60
msgid "When ticked, this page will be visible to other players."
msgstr "选中后，其他玩家可以看到该页面。"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:62
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:94
msgid "-"
msgstr "-"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:102
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:110
msgid "+"
msgstr "+"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:122
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:130
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:138
#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1359
#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:228
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:143
msgid "Delete page?"
msgstr "删除页面？"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:147
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:293
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.tscn:151
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:41
msgid "Current table:"
msgstr "当前桌台："

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:52
msgid "Change table"
msgstr "更换桌台"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:67
msgid "Current skybox:"
msgstr "当前天空盒："

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:79
msgid "Change skybox"
msgstr "更换天空盒"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:93
msgid "Lamp Type"
msgstr "光源类型"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:99
msgid "Sunlight"
msgstr "日光"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:107
msgid "Lamp Intensity"
msgstr "光源强度"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:128
msgid "10%"
msgstr "10%"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:134
msgid "Lamp Color"
msgstr "光源颜色"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:157
msgid "Select a skybox..."
msgstr "选择天空盒……"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:161
#, python-format
msgid "Loaded %d skyboxes."
msgstr "加载了 %d 个天空盒。"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:164
msgid "Select a table..."
msgstr "选择桌台……"

#: ../Scenes/Game/UI/Dialogs/RoomDialog.tscn:168
#, python-format
msgid "Loaded %d tables."
msgstr "加载了 %d 个桌台。"

#: ../Scenes/Game/UI/Previews/ObjectPreview.tscn:70
msgid "This item is made up of multiple objects."
msgstr "该条目内含多个物件。"

#: ../Scenes/Game/UI/Previews/PreviewFilter.tscn:21
msgid "Pack:"
msgstr "资源包："

#: ../Scenes/Game/UI/Previews/PreviewFilter.tscn:35
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../Scripts/AssetDB.gd:439
msgid "Cleaning old files..."
msgstr "清理旧文件……"

#: ../Scripts/BindManager.gd:51
msgid "Not bound"
msgstr "未绑定"

#: ../Scripts/BindManager.gd:58 ../Scripts/Game/CameraController.gd:1440
msgid "Left Mouse Button"
msgstr "鼠标左键"

#: ../Scripts/BindManager.gd:60 ../Scripts/Game/CameraController.gd:1497
msgid "Right Mouse Button"
msgstr "鼠标右键"

#: ../Scripts/BindManager.gd:62
msgid "Middle Mouse Button"
msgstr "鼠标中键"

#: ../Scripts/BindManager.gd:64
msgid "Extra Mouse Button 1"
msgstr "扩展鼠标键 1"

#: ../Scripts/BindManager.gd:66
msgid "Extra Mouse Button 2"
msgstr "扩展鼠标键 2"

#: ../Scripts/BindManager.gd:68
msgid "Mouse Wheel Up"
msgstr "鼠标滚轮向上"

#: ../Scripts/BindManager.gd:70
msgid "Mouse Wheel Down"
msgstr "鼠标滚轮向下"

#: ../Scripts/BindManager.gd:72
msgid "Mouse Wheel Left"
msgstr "鼠标滚轮向左"

#: ../Scripts/BindManager.gd:74
msgid "Mouse Wheel Right"
msgstr "鼠标滚轮向右"

#: ../Scripts/BindManager.gd:76
msgid "Unknown Mouse Button"
msgstr "未知鼠标键"

#: ../Scripts/BindManager.gd:78
msgid "Unknown event type"
msgstr "未知时间类型"

#: ../Scripts/ImportAssets.gd:79
msgid "Tabletop Club could not find any asset packs in the following folders:"
msgstr "Tabletop Club 在下列文件夹中找不到任何资源包："

#: ../Scripts/ImportAssets.gd:81
msgid ""
"Tabletop Club could not find an assets folder in any of the following places:"
msgstr "Tabletop Club 在下列位置中找不到资源文件夹："

#: ../Scripts/ImportAssets.gd:87
msgid ""
"Please place an asset pack into one of these folders, and restart the game."
msgstr "请将资源包放入这些文件夹，然后重启游戏。"

#: ../Scripts/ImportAssets.gd:89
msgid "Please create one of these folders and restart the game."
msgstr "请创建任一文件夹，并重启游戏。"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.gd:709 ../Scripts/Lobby.gd:64
#: ../Scripts/Lobby.gd:70
msgid "<No Name>"
msgstr "<No Name>"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:95
msgid "Alpha Testers"
msgstr "Alpha 测试者"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:96
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:97
msgid "Cursors"
msgstr "光标"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:98
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:99
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:100
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:101
msgid "Logo and Icon"
msgstr "图标与Logo"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:102
msgid "Sound Effects"
msgstr "音效"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:103
msgid "Tool Icons"
msgstr "工具图标"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:104
msgid "Translators"
msgstr "译者"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:106
msgid "Dutch"
msgstr "德语 Dutch"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:107
msgid "Esperanto"
msgstr "世界语 Esperanto"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:108
msgid "French"
msgstr "法语 French"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:109
msgid "German"
msgstr "德语 German"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:110
msgid "Indonesian"
msgstr ""

#: ../Scripts/MainMenu.gd:111
msgid "Italian"
msgstr "意大利语 Italian"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:112
msgid "Norwegian"
msgstr ""

#: ../Scripts/MainMenu.gd:113
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语 Portuguese"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:114
msgid "Russian"
msgstr "俄语 Russian"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:115
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语 Spanish"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:216
msgid "Room code must be four characters long!"
msgstr "房间号必须是四个字母！"

#: ../Scripts/MainMenu.gd:221
msgid "Invalid room code!"
msgstr "无效房间号！"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:30
msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:67
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:68
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:69
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:71
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:72
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:75
msgid "Borderless Fullscreen"
msgstr "无边框窗口"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:76
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏幕"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:81
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:82
msgid "Very High"
msgstr "非常高"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:83
msgid "Ultra"
msgstr "极高"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:85
msgid "Small"
msgstr "小"

#: ../Scripts/OptionsMenu.gd:87
msgid "Large"
msgstr "大"

#: ../Scripts/RandomMusicPlayer.gd:34
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: ../Scripts/RandomMusicPlayer.gd:59
#, python-format
msgid "Now Playing: %s"
msgstr "正在播放：%s"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1132
msgid "Add selected objects..."
msgstr "添加选中的物件……"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1171
#, python-format
msgid "Count: %d"
msgstr "总计：%d"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1173
#, python-format
msgid "Value: %d"
msgstr "值：%d"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1193
msgid "Put in hand"
msgstr "放入手牌堆"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1197
msgid "Collect individuals"
msgstr "收集单个"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1198
msgid "Collect all"
msgstr "收集全部"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1202
msgid "Deal cards"
msgstr "发牌"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1205
msgid "Take off top"
msgstr "自顶拿取"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1208
msgid "Orient all up"
msgstr "全部向上"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1209
msgid "Orient all down"
msgstr "全部向下"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1229
msgid "Suit"
msgstr "套"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1231
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1233
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1242
msgid "Timer"
msgstr "定时器"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1272
#, python-format
msgid "Total: %d"
msgstr "总计：%d"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1274
#, python-format
msgid "Total: %f"
msgstr "总计：%f"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1294
msgid "Collect selected"
msgstr "收集选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1298
msgid "Add objects..."
msgstr "添加物件……"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1299
msgid "Peek inside"
msgstr "查看内部"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1301
msgid "Take objects out"
msgstr "拿出物件"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1317
msgid "Speaker"
msgstr "音箱"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1329
msgid "Details…"
msgstr "详情…"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1341
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1342
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1344
#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1383
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1355
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1357
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1361
msgid "Transform"
msgstr "变形"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1388
msgid "Set spawn point here"
msgstr "此处设置生成点"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1389
msgid "Spawn object here"
msgstr "此处生成物件"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1408
#, python-format
msgid "Alt + %s"
msgstr "Alt + %s"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1409
#, python-format
msgid "Ctrl + %s"
msgstr "Ctrl + %s"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1410
#, python-format
msgid "Cmd + %s"
msgstr "Cmd + %s"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1411
#, python-format
msgid "Hold %s"
msgstr "按住 %s"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1412
#, python-format
msgid "Release %s"
msgstr "释放 %s"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1419
msgid "Scroll Wheel"
msgstr "滚动滚轮"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1422
msgid "Move camera"
msgstr "移动视角"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1426
msgid "Rotate camera"
msgstr "旋转视角"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1427
#, python-format
msgid "Hold %s + Move Mouse"
msgstr "按住 %s + 移动鼠标"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1435
msgid "Zoom camera"
msgstr "缩放视角"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1445
msgid "Release selected"
msgstr "释放选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1447
msgid "Stop box selecting"
msgstr "停止箱选择"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1450
msgid "Select object"
msgstr "选择物件"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1452
msgid "Add to selection"
msgstr "添加到选择"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1455
msgid "Take random object"
msgstr "拿取随机物件"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1456
#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1459
#, python-format
msgid "%s + Move Mouse"
msgstr "%s + 移动鼠标"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1458
msgid "Take top object"
msgstr "拿取顶部物件"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1461
msgid "Grab selected"
msgstr "抓取选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1461
msgid "Grab object"
msgstr "抓取物件"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1464
msgid "Stop moving"
msgstr "停止移动"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1464
msgid "Start moving"
msgstr "开始移动"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1468
msgid "Box select"
msgstr "箱选择"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1472
msgid "Flick object"
msgstr "弹动物件"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1474
msgid "Prepare to flick"
msgstr "准备弹东"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1478
msgid "Stop measuring"
msgstr "停止测量"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1480
msgid "Start measuring"
msgstr "开始测量"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1484
msgid "Create hidden area"
msgstr "创建隐藏区域"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1486
msgid "Draw hidden area"
msgstr "划出隐藏区域"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1489
msgid "Paint Table"
msgstr "桌面涂鸦"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1492
msgid "Erase Paint"
msgstr "擦除笔划"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1502
msgid "Object menu"
msgstr "物件菜单"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1504
msgid "Table menu"
msgstr "桌面菜单"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1508
msgid "Stop flicking"
msgstr "停止弹动"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1512
msgid "Remove last ruler"
msgstr "移除上一个尺子"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1516
msgid "Remove hidden area"
msgstr "移除隐藏区域"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1536
msgid "Lift selected"
msgstr "抬升选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1537
msgid "Zoom selected"
msgstr "缩放选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1538
msgid "Rotate selected"
msgstr "旋转选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1547
msgid "Unlock selected"
msgstr "解锁选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1547
msgid "Lock selected"
msgstr "锁定选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1550
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选中"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1562
#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1579
msgid "Reset orientation"
msgstr "重置翻转"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1564
#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1581
msgid "Flip orientation"
msgstr "翻转物件"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1570
msgid "Flip card"
msgstr "反转卡片"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1572
msgid "Face card up"
msgstr "卡面朝上"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1588
msgid "Reset camera"
msgstr "重置视角"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1741
msgid "Pause track"
msgstr "暂停曲目"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1746
msgid "Resume track"
msgstr "恢复曲目"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1750
msgid "Stop track"
msgstr "停止曲目"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1752
msgid "Play track"
msgstr "播放曲目"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1757
msgid "No track loaded"
msgstr "未加载曲目"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1759
#, python-format
msgid "Playing: %s"
msgstr "正在播放：%s"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1761
#, python-format
msgid "Loaded: %s"
msgstr "已加载：%s"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1777
msgid "Pause timer"
msgstr "暂停计时"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1782
msgid "Resume timer"
msgstr "恢复计时"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1786
msgid "Stop countdown"
msgstr "停止倒计时"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1788
msgid "Start countdown"
msgstr "开始倒计时"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1792
msgid "Stop stopwatch"
msgstr "停止计算器"

#: ../Scripts/Game/CameraController.gd:1794
msgid "Start stopwatch"
msgstr "开始计算器"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:548
#, python-format
msgid "Downloading %s ..."
msgstr "正在下载 %s ……"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:707
msgid "Download completed!"
msgstr "下载完成！"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:746
#, python-format
msgid "Verified %d out of %d files!"
msgstr "已验证 %d / %d！"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1023
msgid "Loaded table has no version information. Load anyway?"
msgstr "加载的桌台文件没有版本信息，确定要加载吗？"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1025
#, python-format
msgid ""
"Loaded table was saved with a different version of the game (Current: %s, "
"Table: %s). Load anyway?"
msgstr "加载的桌台文件与当前版本不同（当前：%s，文件：%s），确定要加载吗？"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1027
msgid "Loaded table is not in the correct format."
msgstr "加载的桌台文件格式不正确。"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1071
#, python-format
msgid "Client version (%s) does not match server version (%s)!"
msgstr "客户端版本（%s）与服务器版本（%s）不匹配！"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1214
#, python-format
msgid "Importing %s ..."
msgstr "导入 %s……"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1232
#, python-format
msgid "Saved screenshot to '%s'."
msgstr "已保存截图到 %s。"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1246
msgid "Quicksave file saved."
msgstr "已快速保存。"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1309
msgid "Connecting to the master server..."
msgstr "连接到主服务器……"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1718
#, python-format
msgid "Could not open the file at path '%s' (error %d)."
msgstr "不能打开文件“ %s ”（错误 %d）。"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1884
msgid "Establishing connection with the host..."
msgstr "与主机建立连接……"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1899
#, python-format
msgid "Disconnected from the server! Code: %d Reason: %s"
msgstr "从服务器断开！代码：%d，原因：%s"

#: ../Scripts/Game/Game.gd:1995
msgid "Room has been closed by the host."
msgstr "主机已关闭房间。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:42
msgid "Could not connect to the master server."
msgstr "不能连接到主服务器。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:43
msgid "Have not joined a room yet."
msgstr "还未加入房间。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:44
msgid "Host has disconnected from the room."
msgstr "主机已从房间断开连接。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:45
msgid "Only the host can seal the room."
msgstr "只有主机才能封闭房间。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:46
msgid "Too many rooms are open."
msgstr "打开的房间太多。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:47
msgid "Already in a room."
msgstr "已在房间内部。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:48
msgid "Room does not exist."
msgstr "该房间不存在。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:49
msgid "Room is sealed."
msgstr "该房间已密封。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:50
msgid "Message format is invalid."
msgstr "消息格式无效。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:51
msgid "Message is invalid when not in a room."
msgstr "未在房间内时消息无效。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:52
msgid "Internal server error."
msgstr "服务器内部错误。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:53
msgid "Invalid destination."
msgstr "无效目标地址。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:54
msgid "Invalid command."
msgstr "无效命令。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:55
msgid "Too many players connected."
msgstr "连接的玩家太多了。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:56
msgid "Transfer mode is invalid."
msgstr "传送模式无效。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:57
msgid "Too many connections."
msgstr "连接太多。"

#: ../Scripts/Game/MasterServer.gd:58
msgid "Reconnected too quickly."
msgstr "重连过于频繁。"

#: ../Scripts/Game/UI/ChatBox.gd:56
msgid "Too much text being sent, waiting..."
msgstr "发送的文字太多，等待中……"

#: ../Scripts/Game/UI/ChatBox.gd:152
msgid "Show the list of commands that can be invoked."
msgstr "显示可用命令列表。"

#: ../Scripts/Game/UI/ChatBox.gd:154
msgid "Privately send a message to another player."
msgstr "向玩家发私信。"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:150
msgid "Clear Paint"
msgstr "清除涂鸦"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:170
msgid "Welcome to Tabletop Club!"
msgstr "欢迎游玩 Tabletop Club！"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:171
msgid "To view a list of commands, type /? or /help in this chat box."
msgstr "若要查看命令列表，请在此聊天框键入 /? 或 /help 。"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:248
#, python-format
msgid "Room Code: [b]%s[/b]"
msgstr "房间号： [b]%s[/b]"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:252
msgid "Hide Room Code"
msgstr "隐藏房间号"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:254
msgid "Show Room Code"
msgstr "显示房间号"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:322
#, python-format
msgid "%s has joined the game."
msgstr "%s 已加入游戏。"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:329
#, python-format
msgid "%s changed their name to %s"
msgstr "%s 改名为 %s"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:334
#, python-format
msgid "%s has left the game."
msgstr "%s 离开了游戏。"

#: ../Scripts/Game/UI/GameUI.gd:389
msgid "View notebook"
msgstr "查看笔记"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/ContainerContentDialog.gd:40
#, python-format
msgid "Contents of %s"
msgstr "%s 的内容"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/ContainerContentDialog.gd:45
#, python-format
msgid "%s is empty."
msgstr "%s 是空的。"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:61
msgid "No objects have been selected."
msgstr "没有选择的物件。"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:74
#, python-format
msgid "A stack of %d cards."
msgstr "一堆 %d 张卡牌。"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:76
#, python-format
msgid "A stack of %d tokens."
msgstr "一堆 %d 张牌。"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:83
msgid "No description."
msgstr "无描述。"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:88
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/GenericPreview.gd:54
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/ObjectPreview.gd:83
#, python-format
msgid "Author: %s"
msgstr "作者：%s"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:92
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/GenericPreview.gd:60
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/ObjectPreview.gd:87
#, python-format
msgid "License: %s"
msgstr "协议：%s"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:96
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/GenericPreview.gd:66
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/ObjectPreview.gd:91
#, python-format
msgid "Modified by: %s"
msgstr "修改：%s"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:100
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/GenericPreview.gd:72
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/ObjectPreview.gd:95
#, python-format
msgid "URL: %s"
msgstr "地址：%s"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:102
#, python-format
msgid "A total of %d objects were selected:"
msgstr "一共选择了 %d 个物件："

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:112
#, python-format
msgid "Stack of %d cards"
msgstr "一堆 %d 张卡牌"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/DetailsDialog.gd:114
#, python-format
msgid "Stack of %d tokens"
msgstr "一堆 %d 张卡牌"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.gd:267
msgid ""
"You can use this notebook to write down information that will persist "
"between sessions."
msgstr "您可以使用此笔记本记下将在会话之间保留的信息。"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.gd:269
msgid "This player does not have any public pages in their notebook."
msgstr "该玩家的笔记本中没有任何公共页面。"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.gd:702
msgid "<Unknown>"
msgstr "<Unknown>"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.gd:713
#, python-format
msgid "%s's Notebook"
msgstr "%s 的笔记"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.gd:757
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the page '%s'?"
msgstr "你确定你想删除页面“%s”？"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/NotebookDialog.gd:849
#, python-format
msgid "New %s"
msgstr "新建 %s"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:121
#, python-format
msgid "Modified: %s"
msgstr "已修改：%s"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:164
msgid "Save a file"
msgstr "保存文件"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:167
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:167
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:180
msgid "Sort:"
msgstr "排序："

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:184
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改时间"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:210
msgid "Delete file?"
msgstr "删除文件？"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:218
msgid "Overwrite file?"
msgstr "覆盖文件？"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:226
#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:262
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:227
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:233
msgid "Invalid name!"
msgstr "无效名称！"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:235
#, python-format
msgid ""
"File names cannot contain any of the following characters:\n"
"%s"
msgstr ""
"文件名不能包含以下字符：\n"
"%s"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:241
msgid "Rename file..."
msgstr "重命名文件……"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:251
msgid "Please enter a new name for the file:"
msgstr "请输入新文件名："

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:371
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete '%s'?"
msgstr "你确定要删除“%s”？"

#: ../Scripts/Game/UI/Dialogs/SaveDialog.gd:384
#, python-format
msgid "The file '%s' already exists. Are you sure you want to overwrite it?"
msgstr "文件“%s”已存在。你确定要覆盖它？"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/ObjectPreviewGrid.gd:108
#, python-format
msgid "Page %d/%d"
msgstr "页 %d/%d"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:114
#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:302
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:281
msgid "Boards"
msgstr "棋盘"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:282
msgid "Cards"
msgstr "卡牌"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:283
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:284
msgid "Dice"
msgstr "骰子"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:286
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:287
msgid "Pieces"
msgstr "物件"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:288
msgid "Skyboxes"
msgstr "天空盒"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:289
msgid "Sounds"
msgstr "音频"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:290
msgid "Speakers"
msgstr "扬声器"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:291
msgid "Stacks"
msgstr "堆叠品"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:292
msgid "Tables"
msgstr "桌台"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:294
msgid "Timers"
msgstr "计时器"

#: ../Scripts/Game/UI/Previews/PreviewFilter.gd:295
msgid "Tokens"
msgstr "小部件"
